想問一下絲打 會唔會鍾意肥仔？？

可以考慮下我哦 🥺

唔.會

唔會

搭單要埋我

會但唔係你

咪爭食好喎 打你架

打囉

No

樓主一早俾人起晒底

佢靚仔過我好多

你有錢既話 外表唔重要

呢個post標題已第二次出

咁你刀記得

我個腦儍儍地，重要事記唔到
唔重要反而記到

屌你老母

唔做運動嘅肥仔 NG
會打rugby, hockey, 籃球個啲肥仔 Yes